究竟有啲乜嘢工種英國係需要香港人

小弟就19fg 有bc
依家就喺香港做緊嘢communications
真係好想去英國搵工
喺倫敦究竟有冇啲工種其實係香港人有啲優勢或者係需要香港人黎做(除咗啲乜嘢中餐館之外)
係咪如果唔係好專業，好似engine 測量
咁其實就冇機會同班本地人爭
可唔可以指導下小弟或者介紹下

去英國唔係搵錢，係生活，住都住得舒服好多，所以職業無咩所謂，生存到就得

要搵錢就係香港搵

需要香港人既工=冇

但係我就係怕連基本生存都做唔到 因為搵唔到工..

咁咪試下咩都做囉
你有BC，基本上無野好輸
咪租間Share house住，咩都做下

快啲多謝爸爸媽媽，俾左本野你，等你可以唔洗係香港玩Hard mode

執屎執尿

依家個煩惱就係係英國做乜嘢而又有人請先至可以生存到

做下cafe都生存到啦

藍領工

份人本身Hea低 係香港真係好辛苦 為咗份人工硬住頭皮打份超過自己能力既工
夢想係過英國打份基層工作 夠生活就好 無壓力
係香港 想安份守己都唔得 一係就辛苦 一係就過非人生活

香港人去到真係做生意，一係飲食業，除非係土生土長，or係英國讀書讀專業科

試下學煮野開間餐廳仔

英國 如果你份人有野心既 係做金融個d 勸你aim番美澳 英國呢個國家 本地d尖子都走哂去美國

做黑警

英國等你生仔個陣先過去啦
垃圾國家
啲local無料扮四條又寸
成個國家冇哂精英得番廢人

港式廣東話教師

揸巴士

好問題我都諗過 結論係我冇答案

地產？

應該會有啲地產公司係專做asian market，
要人識廣東話/普通話嚟吸亞洲人水

利申：9up

Engine果類？

做Utility sales,做中餐館
利申做過